道指轉燈了

納Dee 也升了
手中的put 價值下降了

吾好。。。

講真而家跌一日又話慢熊...升幾日又話轉牛...
唔通真係一兩日睇得出係咩階段咩

唔得
不過同經濟背馳
打死都唔買股票

而家真係亂黎 淨係call put算

其實係希望有人作埋落去

道指又升了 納Dee破頂了～